# Проект, предназначенный для выставок и показов 
## Отправление поезда

Геймплей линеен, сюжет передается станционным смотрителем. Среднее время прохождения - 2 мин.

Стилистика времен промышленной революции

Проект расширяем. Все рекомендации к проекту указаны в комментариях к коду.

В проекте НЕ запечена карта света и НЕТ постпроцессинга.

Разработчики: 

* Александр Жданов
* Дмитрий Поляниченко